最近好多假膠曲線宣傳某壇

小弟懇請各位 見到某壇點點點變好個啲po
唔好理唔好應 最好block埋啲user
我諗lihkg已經足以取代某壇係我地心目中嘅地位
曲線宣傳個啲user 全部都係打手嚟 大家唔好應

呢幾日好似特別多 blcok咗好撚多個

block 極都有
肯定關個邀請碼事

tree big attracts wind

大家盡Block
啱啱block咗件 ( Show Blocked User - 全部都係🐔 )